有個哈薩克人手足被補無得保釋，無人講

哈薩克斯坦籍被告Nukpi Abilkaiyr（19歲）被控一項「管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用」罪，他被指本月18日，在油麻地彌敦道與佐敦道交界攜有一個汽油彈，並意圖將其作非法用途。

辯方今向法庭申請保釋，被告母親來港到庭支持兒子。辯方透露，被告一直是優異生，在家鄉中學獲選最佳學生，繼而獲浸大頒發全額獎學金來港升學，又曾代表哈薩克斯坦參加結他比賽。

惟署理主任裁判官嚴舜儀指出，案件沒有關鍵性改變，拒絕被告保釋，被告繼續還押至明年1月15日再訊。

另外，涉嫌於同夜參與暴動，應訊後一直還押的連潤發（29歲），今亦向法庭申請保釋，申請同樣遭拒絕。

from 明報

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

推

好慘

有冇手足可以幫手？

pushPush

Bu手足嚟 唔知學生會有冇支援

手足 可以點幫

up

有冇搵星火，612？

屌 黎到香港都要比人打壓！？
你老母垃圾港共政權

應該搵左星火/612？

612 8千萬 出手未

有冇人幫緊手足呀？佢有冇想點幫佢？

推左先 有無人可以幫手？

一定要保佢無事
唔係既話 到時返到去死硬
哈薩克好似同支那係交好架

「向中國擴張說不！」哈薩克9月以來的反中抗議，導火線為傳言中國將在哈薩克曼格斯套州設立55家工廠。

九 龍 城 裁 判 法 院
2019年12月6日
06/12/2019 下午
02:30 pm
-----
NUKPI, ABILKAIYR
管有攻擊性武器並意圖作非法用途使用
Possession of offensive weapon with intent to use for unlawful purpose
提堂
Mention

2020年1月15日
15/01/2020 下午
02:30 pm
-----
NUKPI, ABILKAIYR
管有攻擊性武器並意圖作非法用途使用
Possession of offensive weapon with intent to use for unlawful purpose
提堂
Mention

連潤發 魚蛋案坐左兩年 早兩個月先出番嚟

有時間嘅手足一齊去聲援

義士不分國藉
可以點支援

可以點樣幫佢

還押期間每日最多可以探15分鐘，每次最多兩個人，但係唔知佢媽媽想唔想咁多人一齊探

係咪俾狗栽贓嫁禍

pish

有無人聯絡到佢屋企人
最基本既係經濟支援

推 曱近平

不是condom

要幫佢就要繼續抗爭

有咩幫到手即管講

push

有好多係新疆嘅哈薩克族人都入咗集中營
我諗所以佢同情,理解香港嘅情況

法律撚或者BU學生會有冇得支援吓?

推啊
人地外國手足只係嚟讀書都幫香港拖幫到咁
我哋一撚定要幫佢手

一定要幫

可以點幫

一帶一路犧牲者
推到俾哈薩克國民睇到

Push

起碼支援媽媽呢幾個月係香港食宿先,跟住籌隊律師團幫佢打官司。外國手足係香港無親無故,援助分分鐘都少d

btw大使館會唔會有用？

幫推

要幫手啊！

Tui

tui

甴近平

佢地都好多人俾人捉左去新疆集中營

Omg

議員幫手眾籌先？

哈薩克政府都幾撚廢

可以點做

要幫呀!

係唔係無人事擔保阿？

推 每個手足都要救

call星火

真係要幫手足籌旗打甩條罪,唔係手足比人遣返或者入到罪真係渣都無

星火依家咁多暴動case跟緊唔知夠唔夠人救佢.......

屌

推推推

手足

有律師幫佢未？

救手足

一日唔郁裁判官都無計

真？

618人道基金摺咗未？

推左先算

推比BU手足知

要有個人搵到佢媽媽先,依家太少料好難幫佢申請

屌 推

點幫ar

gphone可唔可以出手？

手足唔係condom！

有無人有多d料？
法庭文字組？
佢嘅同學？

手足
可以點幫？

831

推！

有咩幫到手？

推呀！

首先要提佢媽媽有權每八日覆核一次保釋, 盡量申到得為止

自己人呀!!!! 要搵律師救佢呀!!!
知唔知佢有冇搵律師呀?!?

有冇BU人可以幫手！

哈蕯克親俄，同蒙古國一樣憎到支那九彩

；

哈薩克手足

推 幫幫手足

Push for 手足

係咪維爾吾手足

佢阿媽都係響香港?

你講我地咪知點幫手足

有錢都冇用

哈薩克 we connect!
會唔會係維吾爾族人?

還押 屌你咩

推 要救手足

新聞話係

有冇同學識得佢㗎

好多住哈薩克 而有親人住新疆
結果去探親就俾人捉晒去集中營

有無人可以再聯絡bu su問下？

手足不是condom

佢第一份口供同第二份口供完全唔一樣 會唔會幫到佢？

管有工具作非法用途要還押，但暴動可以保釋？

理工大學自周日（17日）起爆發嚴重衝突，晚上有大批示威者在油尖旺一帶與警方發生衝突，一名哈薩克斯坦籍的浸大男學生涉嫌管有汽油彈被捕，被控一項「管有攻擊性武器並意圖用作非法用途」罪，今（20日）在九龍城裁判法院提堂，暫毋須答辯。男學生的右手臂受傷包紮，須外語翻譯。案件押後至明年 1 月 15 日再訊，以待警方進一步調查。

哈薩克斯坦領使館願作人事擔保，遭裁判官拒絕，男學生須還押候訊。

哈薩克斯坦籍被告 Nukpi Abilkaiyr （19 歲，學生），被控在本年 11 月 18 日，在油麻地彌敦道與佐彌道交界近燈柱 DF0437A 的公眾地方，無合法權限或辯解，攜有一個汽油彈，並意圖將其作非法用途。

控方案情指，案發於凌晨 2 時許，有逾 300 人在上述地點聚集，並向警方防線掟汽油彈，以粗言穢語指罵警方。被告當時身穿黑衣，右手持汽油彈，左手拿著打火機，警方上前將被告拘捕。

立場20 11 2019

唉，唔洗搵大使館啦

source？

手足啊

而家哈薩克開始反俄親西方，廢除斯拉夫文字換用拉丁文字，想去俄化

揾領事館啦

利申 發夢 夢到係同一個倉 見到哈薩克人 又見到份口供紙
第一份寫話非法集結
第二份先寫見到手拎魔法

推啊

p

口供唔通未必有用,反而可能令個官懷疑你口供可信度

PUSH

cls 有無人幫到手
大使館呢

幫手還幫手
可以點幫

推，精英黎嫁

學校有無幫佢

你一定係睇得新聞太多發惡夢啦
飲返兩支青島訓返覺好架啦

去年大年初一至初二爆發的旺角暴亂，其中5名被捕男子涉嫌手持玻璃樽及向警員掟磚，被控以三項暴動罪，其中3名被告楊子軒、羅浩彥及連潤發，被拍下或遭警員目擊參與暴動，早前被裁定罪名成立。區域法院法官今日(7日)下午判刑，首被告楊子軒判入教導所，次被告羅浩彥及第五被告連潤發各判監3年。

至於第五被告連潤發，辯方指他於1997年由內地來港，對歷史充滿興趣，他見當晚電視畫面有警員向天開槍，深感政局隨時改變，因而觸發他走到前線在現場觀察，辯方指他本身並非仇警或受政治團體影響，他亦無意製造無政府狀態。

懶人包

大使館已經出面想擔保，個官唔比

Pishhhh

推，跟進手足

手足...

好勇

依排工作量大 我諗我要抖抖 發啲夢都古古怪怪咁

佢外地嚟？
會唔會唔知有星火、612可以支援？

有冇同學、朋友知道情況？

手足為咗香港搏到盡
日日見到啲死藍屍港豬就想打鳩死佢地

依家親共

connect埋哈薩克

推 BU人

領事館唔幫?!

星光有無幫聯絡到佢

佢哋好似後生親共，年紀大就親俄？

感謝你重記得魚蛋義士

有為青年

幫 但幫唔到幾多
BU 其實有一堆哈薩克人喺度
全部拎full grant過嚟讀大學
有部分係深黃嚟架

但完sem之後哈薩克政府已經包機送哂佢地返去
宜家應該得返佢同佢媽媽同領事館

哇屌...手足不分國界

我啱啱聯絡左BU SU，懶人包下

大使館出過面
大使館已經幫佢搵左屋企人同律師
SU代表同父母會探佢
SU問緊可唔可以送信比手足

立場話依家還押唔準保釋

嚟香港嘅大部分親西方
俄文同英文勁過你同我呀

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

唉佢唔係香港人都咁搏...相反仲有班港豬日日係到食玩訓

推，lm跟進

poish

哈薩克
應該都係成日比支那恰既國家

有冇搵星火？

PISH

推一推自己

推 係香港冇乜識既人好牙煙

星火

反而想問議員或者國際戰線有無野可以幫手.......惗唔到

「重開」又有香港人失蹤

ppp

屌老味呀 個撚個都無得保釋

cls ,,,手足

連登周潤發(29歲)
呢個都要幫啊

推 有無人識佢？

真係要推哩個

推 搵人幫下佢

推 手足就要撐

多謝你！

推到有人幫

推......

還押 可以點幫

好怕佢俾人遣返

你老母

呢個哈薩克兄弟我識佢
佢好愛香港
佢full scholarship 都企出黎真係犧牲好多野
而家都唔知點幫佢

一帶一路？

推手足不是condom

嚴舜儀

推！要幫手足！

除左聲援，有無啲咩我地可以做

哈薩克斯坦嚟香港讀書都咁幫香港人
真係好感激佢
點樣可以幫到佢
傳媒可唔可以報導吓佢等多啲人關心佢

為抗爭而生
手足

曱甴平

diu 外國手足 一定要好好睇住佢 有無人有方法寫到信比佢
外國手足唔係condom

Push 咩種族都好 手足就係手足

我建議你為所有手足祈禱
耶穌把口好密
唔驚比popo mon po

如果捉到又有魔法/玩具係身上，d垃圾法官通常唔比保釋
所以見到現場唔對路，要立即放棄身上所有野

推
手足一個都不能少

幫幫手

真係有咩可以幫手？我抄低個名，佢再上庭，我去支持下

人地大使館做人事擔保 班法官都唔理 可以點

Never forget!!!!’

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

推阿，大佬，真心好撚慘

問咗哈薩克朋友
佢話佢地全部在港哈薩克人都知咁制
佢地領事館幫緊佢放番佢出嚟
但佢地唔知佢係咪真係持有攻擊性武器

仲有無野可以做.....

問咗哈薩克朋友
佢話佢地全部在港哈薩克人都知咁制
佢地領事館幫緊佢放番佢出嚟
但佢地唔知佢係咪真係持有攻擊性武器

啱啱叫咗我個朋友同佢屋企人講
叫佢地幫手通知BU SU
聯絡星火同612
希望有用

啱啱叫咗我個朋友同佢屋企人講
叫佢地幫手通知BU SU
聯絡星火同612

要點做

哈薩克以前都係俾極權國家控制

哈使館保佢出嚟popo唔受保

乜都唔比保釋

宜家都係 佢返去哈薩克都會好大鑊

Lm

可以點支援

一帶一路

睇中國食飯

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

推推推推推

唔係成億咩？

Pushhhhhh

Teoi

有撚

Pish

幫拖

真心要幫
求方法

諗定後路比較好，佢成績應該唔錯，最好申請定轉去美國讀書，因為佢可能回國後有麻煩，聯絡埋美國某議員依位留學生情況

黑警又老屈人

…一定要幫佢

圍堵中國

Cyka blyat!!

Support